[大戰連場]NBA季後賽討論區(1)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

季後賽ready

留名

Ching貼埋time table la

利申： 伸手黨

Eastern Conference - First Round
(1) Boston Celtics vs. (8) Chicago Bulls
Game 1 – Sun. April 16 Chicago at Boston, 6:30 p.m., TNT
Game 2 – Tue. April 18 Chicago at Boston, 8 p.m., TNT/R
Game 3 – Fri. April 21 Boston at Chicago, 7 p.m., ESPN
Game 4 – Sun. April 23 Boston at Chicago, 6:30 p.m., TNT
Game 5 * Wed. April 26 Chicago at Boston, TBD
Game 6 * Fri. April 28 Boston at Chicago, TBD
Game 7 * Sun. April 30 Chicago at Boston, TBD

(2) Cleveland Cavaliers vs. (7) Indiana Pacers
Game 1 – Sat. April 15 Indiana at Cleveland, 3 p.m., ABC/R
Game 2 – Mon. April 17 Indiana at Cleveland, 7 p.m., TNT/R
Game 3 – Thu. April 20 Cleveland at Indiana, 7 p.m., TNT
Game 4 – Sun. April 23 Cleveland at Indiana, 1 p.m., ABC/R
Game 5 * Tue. April 25 Indiana at Cleveland, TBD
Game 6 * Thu. April 27 Cleveland at Indiana, TBD
Game 7 * Sat. April 29 Indiana at Cleveland, TBD, TNT

(3) Toronto Raptors vs. (6) Milwaukee Bucks
Game 1 – Sat. April 15 Milwaukee at Toronto, 5:30 p.m., ESPN
Game 2 – Tue. April 18 Milwaukee at Toronto, 7 p.m., NBA TV
Game 3 – Thu. April 20 Toronto at Milwaukee, 8 p.m., NBA TV
Game 4 – Sat. April 22 Toronto at Milwaukee, 3 p.m., TNT
Game 5 * Mon. April 24 Milwaukee at Toronto, 7 p.m., NBA TV
Game 6 * Thu. April 27 Toronto at Milwaukee, TBD
Game 7 * Sat. April 29 Milwaukee at Toronto, TBD, TNT

(4) Washington Wizards vs. (5) Atlanta Hawks
Game 1 – Sun. April 16 Atlanta at Washington, 1 p.m., TNT
Game 2 – Wed. April 19 Atlanta at Washington, 7 p.m., NBA TV
Game 3 – Sat. April 22 Washington at Atlanta, 5:30 p.m., TNT
Game 4 – Mon. April 24 Washington at Atlanta, 8 p.m., TNT
Game 5 * Wed. April 26 Atlanta at Washington, TBD, TBD
Game 6 * Fri. April 28 Washington at Atlanta, TBD, TBD
Game 7 * Sun. April 30 Atlanta at Washington, TBD

Western Conference - First Round
(1) Golden State vs. (8) Portland Trail Blazers
Game 1 – Sun. April 16 Portland at Golden State, 3:30 p.m., ABC/R
Game 2 – Wed. April 19 Portland at Golden State, 10:30 p.m., TNT
Game 3 – Sat. April 22 Golden State at Portland, 10:30 p.m., ESPN/R
Game 4 – Mon. April 24 Golden State at Portland, 10:30 p.m., TNT/R
Game 5 * Wed. April 26 Portland at Golden State, TBD
Game 6 * Fri. April 28 Golden State at Portland, TBD
Game 7 * Sun. April 30 Portland at Golden State, TBD

(2) San Antonio Spurs vs. (7) Memphis Grizzlies
Game 1 – Sat. April 15 Memphis at San Antonio, 8 p.m., ESPN
Game 2 – Mon. April 17 Memphis at San Antonio, 9:30 p.m., TNT
Game 3 – Thu. April 20 San Antonio at Memphis, 9:30 p.m., TNT
Game 4 – Sat. April 22 San Antonio at Memphis, 8 p.m., ESPN
Game 5 * Tue. April 25 Memphis at San Antonio, TBD
Game 6 * Thu. April 27 San Antonio at Memphis, TBD
Game 7 * Sat. April 29 Memphis at San Antonio, TBD, TNT

(3) Houston Rockets vs. (6) Oklahoma City Thunder
Game 1 – Sun. April 16 Oklahoma City at Houston, 9 p.m., TNT
Game 2 – Wed. April 19 Oklahoma City at Houston, 8 p.m., TNT
Game 3 – Fri. April 21 Houston at Oklahoma City, 9:30 p.m., ESPN/R
Game 4 – Sun. April 23 Houston at Oklahoma City, 3:30 p.m., ABC/R
Game 5 * Tue. April 25 Oklahoma City at Houston, TBD
Game 6 * Thu. April 27 Houston at Oklahoma City, TBD
Game 7 * Sat. April 29 Oklahoma City at Houston, TNT

(4) L.A. Clippers vs. (5) Utah Jazz
Game 1 – Sat. April 15 Utah at L.A. Clippers, 10:30 p.m., ESPN
Game 2 – Tue. April 18 Utah at L.A. Clippers, 10:30 p.m., TNT
Game 3 – Fri. April 21 L.A. Clippers at Utah, 10 p.m., ESPN2
Game 4 – Sun. April 23 L.A. Clippers at Utah, 9 p.m., TNT
Game 5 * Tue. April 25 Utah at L.A. Clippers, TBD
Game 6 * Fri. April 28 L.A. Clippers at Utah, TBD
Game 7 * Sun. April 30 Utah at L.A. Clippers, TBD

LMLM

Clippers vs Jazz

灰熊很易打？ Pau Gasol 警告：不要忘記被黑八的教訓。

馬刺上年對上灰熊，以狂風掃落葉之姿勝出。今年在系列賽前又傳出Tony Allen 缺陣的消息，馬刺是贏定了？
不要忘記的是，灰熊曾經在季后賽中狠狼的踢過馬刺屁股，那輪系列賽，灰熊的表現可謂是極為出眾：2011年，西部第8的灰熊創下黑八奇蹟，用6場比賽幹掉了西部第1的馬刺。那時候的Zach Randolph, Marc Gasol, Mike Conley, Tony Allen都仍在陣中。
Pau Gasol 就認為應該以該段歷史為鑑。
「我認為，作為高排名的球隊，應該將那些時刻牢記於心，」Gasol說道，「不要視很多事情為理所當然，要明白，如果有一場比賽你鬆懈了，你也許就會輸掉一場主場，你就得背水一戰。」
「你給了你的對手自信和勢頭，你的結果可能會變得相當糟糕。」Gasol 語重心長的警告球隊。

有冇人睇好雀屎打沉艇仔

有

大飛

最強之矛打最強之盾

好想含Ben Simmons

76人打手

今晚直落

leonlau

no,我邊隊後生又靚仔我就捧邊隊

我真係覺得雀屎有機會架

唔知溜馬會點呢今晚
贏唔贏到呢

我托世界第一

橫掃我皇出局

又想睇溜猗 又要睇刺熊...點分配訓教時間

用達文西定唔知達爾文既休息法

講下乜黎先得架

百屌paul george成材

foj上力既話點屌都冇意思...

每4個鐘訓15分一日只需訓1.5個小時

我正常人黎架咋唔想咁快死住

我皇po mode on

咁耐唔開會唔會死火

消耗下我皇體力都好

lm

起碼打場close game睇下啦, 話曬凌晨3點起身睇

支持G.Hayward 守死BG

我估猗會輸
利申 燈

唔駛俾人炒蛋當你贏

1%都比多

本賽季十大大前鋒：內線凋零時代下PF存在感薄弱，一眉哥自成一檔傲視聯盟

注：此Top10球員排名設定的出場次數標準為在本賽季超過70%場次，即至少出戰58場比賽。各球員位置主要依照首發陣容位置判定。文中數據截止到4月13日。排名先後順序不是單由數據比較得出，而是綜合考量了出場次數、戰績預期、球員表現、輿論評價等眾多因素。

#10. Tobias Harris
#9. Zach Randolph
#8. Serge Ibaka
#7. Kristaps Porzingis
#6. LaMarcus Aldridge
#5. Paul Millsap
#4. Blake Griffin
#3. Draymond Green
#2. Kevin Love
#1. Anthony Davis

輿論評價應該都淨係同GREEN講

Love > Green 🤔

本賽季十大得分後衛：日漸凋零的分衛，DeRozan捍衛最後榮光，Booker未來可期！

注：此Top10球員排名設定的出場次數標準為在本賽季超過70%場次，即至少出戰58場比賽。各球員位置主要依照首發陣容位置判定。文中數據截止到4月11日。排名先後順序不是單由數據比較得出，而是綜合考量了出場次數、戰績預期、球員表現、輿論評價等眾多因素。

#10. Victor Oladipo
#9. JJ Redick
#8. Nicolas Batum
#7. Louis Williams
#6. Dwyane Wade
#5. Devin Booker
#4. CJ McCollum
#3. Bradley Beal
#2. Klay Thompson
#1.DeMar DeRozan

本賽季Love打出了來到騎士後的最好個人賽季表現，賽季中一度場均20+10，並且有不錯的效率，後來狀態走低再加上受傷病影響沒能繼續保持下去前半程的表現。這賽季Love砍下了41次兩雙，並且有過單節34分的神蹟表演。在這個鮮有20+10的大前鋒時代，Love足以排在頂級大前鋒的行列

唔夠巨

JJ Redick 都入十大 SG真係無咩人

竟然無ab0

用佢個標準, 唔夠58場

love條撚屌得第一節勁嫁咋

啱啱季尾有場clutch time時刻開邊界波 turnover直接掉個波比人快攻

Green最多輸數據

賽季十大小前鋒：詹皇、可愛、KD三足鼎立，字母哥無極限，甜瓜垂垂老矣

注：此Top10球員排名設定的出場次數標準為在本賽季超過70%場次，即至少出戰58場比賽。各球員位置主要依照首發陣容位置判定。文中數據截止到4月12日。排名先後順序不是單由數據比較得出，而是綜合考量了出場次數、戰績預期、球員表現、輿論評價等眾多因素。

10.Harrison Barnes
9. Carmelo Anthony
8.Andrew Wiggins
7.Paul George
6.Gordon Hayward
5. Jimmy Butler
4. Giannis Antetokounmpo
3. Kevin Durant
2. Kawhi Leonard
1. LeBron James

賽季十大控衛：數據爆發下的控衛盛世！小刺客崛起，Harden登頂CP3遲暮

注：此Top10球員排名設定的出場次數標準為在本賽季超過70%場次，即至少出戰58場比賽。各球員位置主要依照首發陣容位置判定。文中數據截止到4月10日。排名先後順序不是單由數據比較得出，而是綜合考量了出場次數、戰績預期、球員表現、輿論評價等眾多因素。

#10. Chris Paul
#9.Kyle Lowry
#8.Mike Conley
#7.Damian Lillard
#6. Kyrie Irving
#5. Isaiah Thomas
#4. John Wall
#3. Stephen Curry
#2. Russell Westbrook
#1. James Harden

無睇火箭波, harden打正選PG? 唔係癲狗做PG咩?

HARDEN Assign PG
PB Assign SG
睇BASKETBALL REFERENCE係咁計，唔知有冇官方證明
BTW，2K多數PG放SG OVERALL會高啲

CP3

打雙pg

中鋒呢

表弟 伊比 奧卡福哥契

LM

如果香港有得賭nba就好
好想估晒咁多場既比數

Isaiah Thomas起碼3/4啦

賽季既話點會IT<jw

我睇PF 時好期待去到控衛有無Derrick Rose
但見到CP3都係去到10 就

垃圾love carry 過一場未啊
基本上果場無我皇都係9成輸波

點會有rose

作為fans都有期待
唔好介意

啱呀 每次見到all time pg都想搵到佢個名

Harden計pg點解字母哥唔計？

LeBron James 計劃在2018年，透過自己的基金會LeBron James Family Foundation 在他自己家鄉Akron 開設一家公立學校，名爲 I Promise School (我承諾學校)。 #BiggerThanBasketball
學校的其中一個目的是吸納「在閱讀有困難，並需要額外學術協助的學生」。
James 說他自己兒時雖然貧困，但有導師、母親和親密朋友伴他成長。他說：「他們不會讓我走歪路。而我看到，現今社區內和世界各地的孩童，都沒有那麼幸運可以有導師或是能幫他們達成夢想的人在他們身邊。」

King James

慈善球王
學埋c朗d野

4月15日塞爾提克季後賽首輪將同公牛交手，公牛陣中有塞爾提克所熟悉的Rondo，因為Rondo的存在，塞爾提克不敢小覷對手，畢竟Rondo有著「全美直播Rondo」的美譽，他特別擅長打重大比賽，經驗豐富。

「我也是籃球迷，無論Rondo有意還是無意，我知道他一到重大比賽總是做好準備，」小Thomas說道，「他在重大比賽總是打出最佳表現，我年輕時，在我沒進入NBA前我就看他打球。你知道，必要時他總是做好準備，拿出最佳表現。所以，我們必須限制他的發揮，掐掉他最擅長的武器，這需要每個人參與其中。」

我都好中意rondo

不過wade條契弟出返黎rondo都少左好多球權。

all in pacers!

一陣幾多人睇畸對溜呀？

騎樓大戰

barnes好波

撐JAZZ

三點起身集起撐我占

呢度有無rondo死忠

George !!!!!

rose 20都唔知有冇
teague walker jackson dragic scroder bledsoe rubio hill都好過佢

會唔會見得返playoff rondo

直落啦梗係

牛迷
覺得牛好多X因素

Portis
Mirotic 早排試過連續幾場入4-6個3分波
Valentine
Zipser

「如果我還能繼續打，我就會打下去！」Manu Ginobili聊到他是否退休的話題。
.
「我從沒說過我要退休了。」Manu這樣說。
「這個問題我大概一季要被問個40次吧。我從沒說過我要退休，或我不退休。我會等到這個球季結束，然後觀察我的狀況，我家人的感受，和我當時心裡的感受。」面對退休這個問題，Manu此刻給了他的回答。

情人節幾正，有3有d有控場

佢同John Wall對調就fit

馬刺加入nba 41年只係miss過4次playoff
木狼

tank一次然後連入20年playoff

清我地專心睇波 好嗎

或者trade走 McDermott 係好事
本來今年對佢寄望幾大,可惜都無爆起,或者教練唔識用,但見佢轉左隊都無咩驚喜

可能真係比Zipser 或Valentine 上位都好

平常心啦 ching
對依隊波唔好太大期望
睇得一場得一場
Mirotic真係海鮮到爆

利申:火迷

點解咁多人覺得公牛會黑到八
我覺得最多六場

話說Reddit 係咪冇playoffs 睇

事實上實力黎講應該大約係第6:第3
反而教練分別最大,見到凱保就唔開胃

希望溜馬贏到

騎士贏硬

訓醒睇潛艇

屌你又黎

博close game啫

上場pg有態都輸
計埋騎士playoff mode
諗唔到騎士有咩輸既理由

加油 畀啲壓力吾皇

有LINK咪睇

2017年喇

大家ready未

仲有九個字playoff,開鑼

覺得game1 溜會俾猗炒廿分

興奮

同你相反
我覺得pacer會贏少少，話曬呢排PG13當打

stevemson回歸完打得好似幾好

上場打猗咁fit都輸 playoff猗主場偷唔到啦

上REDDIT 搵定

Playoff

rojadirecta冇咩？
利申:有樂視

早晨

準備好啦 睇波點可以冇零食

rondo 死忠+ 塞迷見到呢個matchup 表示

訓陣等睇我蝗

早抖，我而家去瞓

印象james 好似playoffs game1 已經連贏N場?
會唔會今場輸

就黎開波🙈🙈

po唔開即討

只限會員

清過你老母個閪

眼訓了

Cavs fans口號 Defend the land

本身rondo jb打陣地已經好慢
加埋wade
個撚個都鐘意舞幾秒先傳
之後就嚟個單打

咁乖仔換埋張圖

起身看spurs 算

大家都睇少PG

PG

fuck of the land

用電腦睇league pass睇睇下會自動登出我買黎把撚?

吾皇

be humble

我未試過

依個都正

開波

呢度有冇溜馬fans

不得了, 多謝巴打

溜馬今場都好穩

Diu Young 3 air

love d passing

PG13!

穩輸

即刻3分波塞住你把口

Pg好有信心

又love

bin c

一節love

騎PO mode

我皇都未出力

點解一定要會員先睇得😂😂

PG13幾時變翻PG24

你條屎忽鬼又搞事

Irving

又知我想講咩

tt

做人唔好咁自私啦😂🤤

少主同love都夠抽ind啦

屌全部都係love

tt休賽期練返準啲罰球先

tt屈板
今場有無可能15個板

LOVE 著撚左火

love呢下會唔會太易fake起

Hot hand

我皇無出力

慢你半分鐘

隊友打得ok 唔洗出力住

不嬲係第一節先生

第一節拎分 之後搶板為主 好似係

Cavs成隊開mode

PG 3

PG。。。。。

Pg13

吾皇諗住成節唔入波

Sor 市問有無邊度可以睇 Reddit 好似無左 thx

on9仔PG

PG係咪太緊張

好柒

有呀

上面有link

pg

碌上d啦

pg學russell?

救得咁靚你竟然拍波拍落自己隻腳到

連贏17場

我皇幾時23號mode

嗰下反高潮

pg 對lbj 真係有加乘
成季都打到3d 咁款

我皇要等隊友唔掂先開始發力

防守

呆撚左望住個波

deadpool

打到五五波

但應該輸啦溜馬太唔1小心

人地義3腳

都1係唔1好提了

屌 原來league pass 無得睇 等我仲on99 早訓起身 屌你老母

我皇頭幾分鐘唔駛出力，專心做assist

大把link啦

reddit 啦

有 呀

YouTube 咪痛囉

淨係個氣場都打爆溜馬

有喎

我皇on9

出面唔係開左即討post 咩
做咩唔分返開

同意溜馬輸 不過唔係55波啦 PG carry唔到成隊

吾皇養生travel

League pass 點會冇得睇

同埋league pass 點會無得睇

我皇走步

輪流派膠

TRAVEL

lbj君子讓返球俾pg

占士

JR d戲

識英雄重英雄

IT'S A FLOP

JR Flop

JR

吹乜鳩

flop

有冇link係macbook睇到

禁極都禁唔到入去場波度

屌屌屌屌屌

睇下啲雞吹邊邊先

跟得皇上多

季後賽喎咁都吹

樓上有啦

主場雞

用google chrome全部link都睇到

湯神d罰球

黑雞

TT究竟有無練過FT

TT 罰球差D 定JORDAN

屌tt練罰球啦

買左個常規plan

TT返屋企射罰球啦

Pg兩個to la wor
點同大帝鬥呀

league pass 個畫面好快

我皇都2個

溜馬防得幾好 暫時

INA幾時用返Ellis

jeff teague好撚廢真係

老野好波

Lue個樣

Rj

用safari條條link都唔得

RJ

岩岩young 空撚左 唔傳
單挑大帝

lue個樣成隻企鵝咁

屌 吾皇

咪話要用google chrome囉

屌咁想俾波pg早喲俾啦

On99咁自己帶哂去死位

見親佢一控隊波隊波就停撚哂
成隊波就係3條友輪流單打
但jeff teague最撚廢

吾皇傳得巧令

岩岩個play做咩鳩，底線單打

有冇人加番葉畀佢

屌，上兩年咪證明唔撚得囉，仲單挑

Ellis控好過啦

一換即睇到，多謝巴打

JT上上季好似無咁差其實,唔知佢搞咩

Btw PG好似有d腳仔軟咁

我皇仲未起過手

Ellis pg

跳撚完舞未

我覺得佢仲獨喎老老實實

騎playoff d防守又真係好過之前

平心而論ELLIS都差左好多嫁NA
不過PLAYOFF相信ELLIS會打得好過JT

最憎睇我皇打哩D波

瘋狂單打🤦🏻‍♂️

ellis

吾皇上力

無計

我皇個樣

幾時出DERON WILLIAM

Lance守我皇

GSW個兩年 ALL STAR LEVEL

我皇

依到最有po經驗好似係Ellis
騎睇著黎食 睇多節可以訓

空中High5

吾皇苦練罰球黎？

唔係應該係PG

吾皇屈機

吾王上力

我掛住mavs時期既佢

應該第二節係咁先

個年都值ALL STAR

搵LANCE守LBJ啦

睇半場熄得 溜馬廢到

個年打刺仲有carter

又吹耳仔

屌你老母明明 apple tv 有apps 打唔開 這搞到我要用手機裝apps 再 airplay 上apple tv 先睇到 我屌你老母 睇少左第一節 頂你個肺 仆街

pg13守波真心唔錯
lbj嗰下快攻咁都食到位頂到

又有得LANCE吹耳仔

屌D 後備差太遠

騎第四節倒水

老將不死

Ellis 小牛勇士都好似打過po

L ANCE番黎PACERS真係變左第個

佢嚟左溜馬之後都冇乜球權，根係差好多啦，最on9係買JT，兩個性能差唔多，但ellis比人壓哂d球權

Ellis同PG都係今季第六次打PO

playoff mode唔會

PG都叫打過東決

係既,今季真係出好少,但講真見佢FIRST STEP都仲係好快

騎po mode真係唔同曬

Ellis變咗個C&S shooter，無曬威力

Kyrie真係好撚型

IRVING 勁撚到

溜馬打散手波

有冇手機link

打咁多年nba都唔識睇時間做人

喲籃球iq負數

原來pg都打左咁多次

完全表現到咩叫睇住你黎食
仲要吾王未出力

Irving 單打

IRVING 上力先岩

精神狀態未係playoff mode

用youtube app睇

on9 hold波到完場

屌 笑撚左 溜馬渣住個波思考人生 完左節都唔知

等睇猗倒水

其實兩邊都係打單打,騎係多招一個剷有另一個FOL籃

YouTube 係咁被人block

原來騎真係拎常規黎練波
唔怪得dw話佢地平時唔練波

睇住佢同curry條路越行越遠真係好可惜

正開始投入睇得肉緊少少
又俾班DJ搞到唔知點咁

淨係cut-in分波俾外線已經入左幾球

得罪咁講
有料一早上左位

d舞做乜鳩

成隊射到著哂

不同出晒去集中討論
定叫晒佢地過黎

唔係上唔到既,其實佢尾兩季數據係GSW都好勁
你要講既話唔係KERR同WALTON CURRY個季都未必有得爆發

其實佢都屬於即戰力化表之一

係高中大學又係打到識飛 單場72分

係勇士個陣 的確好多時靠佢carry 但同時佢都見頂 所以好果斷留curry

你出去

有post move睇下
唔錯

dw派膠笑左😂😂

Ching又搞事

沾屎又屈機

lebron 真係好tank

KORVER 射死對面未

DW連自己都fake埋

近呢2年佢d crossover成日派膠

無人協防比我皇爆入去

搞事個個係你

吾皇射罰球變左前後腳既 射法都變埋

lance咁勁

有一兩年都被人話係all star遺珠

爛屎真係好撚正

DWILL真係廢撚左好多

吾皇比波dw控

了鳩吾皇正D

Cy算唔算係sg

lance真係返黎pacers先識打波

未洗自己出力住

個人能力一定有ALL STAR LEVEL啦
不過你睇番當年其他人都合理既
係DALLAS PLAYOFF都證明到自己起馬唔係毒瘤
算係咁啦

之前都唔差
你有冇睇佢架

又屈機招

屌你吾皇真係好撚勁 下下and one

要foul 大力啲啦

頂住呀溜馬,而家睇邊隊打唔順先

屌不如俾熱火打好過

吾皇真係轉左方法射罰球

playoff mode

KK 屌

正選ki love打
後備吾皇負責打

唔好咁講啦,頂到而家好勁,騎今日勁到

kk

高華係咪食左屎黎

就算熱火入都唔係打猗喎CHING

溜馬攻又唔得 守又唔得
俾公牛打好過

唔撚係掛 呢樣一早要改啦

射死你呀小心

熱火 自

KK傷完之後真係間唔時爆下 ,平時就派下膠(防守)

ki love 夠晒做

其實佢每季我都覺得佢keep住改射姿

呢球都屌KK
擺明係我皇牛油手咋wo

我知

只係覺得熱火有熱情好多

騎士特登走線打

唔覺
我覺得PG好睇d

仆低個下搞笑,好似不在狀態咁

我今季猗黎

騎3分好撚hot 射夠30粒都似

講真溜馬同騎士都好撚hea 完全唔似打緊playoff

騎邊有bench，根本個個都夠料做starter

隱藏實力

熱火

Love

樓上好多燈神

PG 勁撚到

出ab00攻又廢 守又廢

吾皇撚狗咁撚

攻左兩球WO

dwill

PG13真係廢過PG24好多 回哂塘

我皇組織

Jeff teague咪又係咁上下

溜馬d防守散晒
同之前個騎有得揮

溜乜撚野防守

又黎秦始皇眼神

已經9分了

ind唔識防守 ？

痴撚線alley oop..

Pacers垃圾防守

world class

好撚廢

Jt 控個波都甩甩下咁

其實未傷前個PLAYOFF對騎佢咪又係咁

小前鋒黎講LBJ真係痴撚線

pg 2.06m 一拍埋佢到即刻變瘦撚

個體格真係

世界級垃圾防守

呢球吾皇係空中諗起wade 所以落地都望一望wade有無黎

咩防守黎

7成

氣氛好正

吾皇諗起MJ

傷前傷後打法係有d唔同
但用回塘形容太誇張

Jeff teague收皮啦

屌你 ff撚

Pacers d防守 ， 得 lance有熱情

唔知FIFA幾首歌

收工 唔洗睇
game2繼續努力

Pg加油

對熱火？
果陣硬淨好多 而家好似就住就住咁 爆發力差左好多

on9

吾皇諗起我

兩邊都不設防咁

點都就住黎打 實有陰影
你睇佢24果陣幾敢剷入去

當年熱火 d 快攻

pick n roll 比人兜底 backdoor 都得。。。

小明先諗你

吾蝗諗起太上皇

頭先傳比吾皇拆你屋WO

今場真係行行企企 得閒射球三分

24剷籃真係彭彭聲 而家真係主要射波

agger
d人成日讚佢, 但其實睇得出佢廢左好多, 變左個純shooter

iso=唔傳波

紙板防守

吾皇好似不在狀態咁 話時話吾皇指埋個戰術比對面睇對面都守唔到

轉左形射波左好耐其實,同佢射波都真係進步左

Jeff teague防守派

都唔知要佢做咩

啲雞

岩岩pg 傳得幾靚

但真係唔夠穩定
間唔中單位數得分都做到

猗咁多雞

屌你一節love

Love0角可以空幾多次

係咪今世都唔會再見到PG顏樽

終極主場雞

George hill好地地

始終靠射波好睇手感

Lue除咗拍手真係冇乜用

bird懞撚咗

lue又拍手

屌佢又入喎

JR好撚慘

士氣+10

就黎無貨

pg ki

咁講真不嬲唔睇好佢做大佬
果陣PLAYOFF對熱火已經知

益咗Jazz

吟遊詩人

空中輪姦

george hill真係好野黎

艾榮今日真著哂火

教練技能

Box out啦屌你

泰王綠

少少主場雞

幫球員上buff

成隊等個波跌落手到

turner咁都冇foul

PG幾時會走
溜馬倒退緊

佢個型其實同Melo差唔多
有進攻力 但無leadership

PG同KLove同一個動作
兩種唔同判罰

馬剌出品

Pg 自己都掛著睇波

而家只係射唔殺入

Po主場雞係基本

呢球ki咁都傳

世界笠水王

cav主場表演
士氣-10

佢走硬,唔洗擔心

兩隊都好準
不過騎仲癲

佢連續20場得分上20分 咁都叫唔夠穩定
唔係佢 邊個carry到溜馬入po

屌 上年打膠桶果班又出黎

pg好hot
唔計個幾球，死球個時啲三分都照哂

點解唔出shumpert mark佢

打埋下年fa啦 之後去搵hayward

啲表演好煩

騎d防守都仲係廢 不過對面仲廢

一齊黎celtics最好

我覺得防守有小小身高差
已經差好遠

枱梯唔同高度唔同聲咩

騎64%命中率

完全唔記得左有呢條友 今場有冇出過

過黎我雷，同wb聯手啦

佢實力係一定有,但未必係PLAYOFF交過波比佢
一定幫到隊波企出黎單打個D球員就真既

Ellis

打梯 想串吾皇打鐵

ellis hustle

好快

希望ellis生性

垃圾騎士

復仇者

一個賭撚一個吾皇？

去都去我湖啦

貪你個城唔夠殘咩

Ellis呢下幾靚

love有冇咁多雞

On9 又主場雞

我屌你咩 咁都有foul

又FOUL

點呀

Ball don't lie !!!!

又foul

猢排緊第幾？

二哥又引人笑鳩我湖
我湖憑咩....

love唔敢射

出年有波叔來投

全聯盟既球員都想去湖

但佢宜家係用jr mark咪仲小身高差

之前有Hibbert果時 仲以以前可以頂幾年
點知無耐成隊又大執

Ellis 好顛

二哥又引人屌湖

打起ellis

吹完未

good call

等睇成team foul out

痴媽雞

irving 痴線

jeff t 上場真係0作用

湖人柒多幾年先啦

呢球又屌
第二個角度不如幾清楚

KI好好j

湊夠5個開波

用stephenson打pg算…

笑撚死
啲雞想要說有

JEFF T FIRST FG?

Jt依家先開齋

推個波慢到 守又唔掂

又吹

入親都有FOUL

我皇到底有幾多球and1

Teague讓哂路

占叔玩撚曬啦

一次進攻一個FOUL 完埸可以有幾多個

聽到果下笑左

lbj 5/6 FG...

半場都唔係拉開好多

JT係咪cavs d人嚟

其實成隊防守意識都
成日見到love有空

黑到咁 點打呀
體毛到咁

仲要負6入

睇我勇啲波暢心好多
邊有大帝咁好保護

發夢發足半場

😂

pacers盡左力

騎三巨頭上半場都打得唔錯

ki今場咁多起手

而家大帝咁FIT我湧實無人守到佢

冇kd打得順好多

主場雞到

黑咩呀 第一年睇波呀你

其實係cavs有lbj要準備夾啫，cavs等於打多左個人

FT missed again

點解籃底唔閘我皇
咁樣野野比佢剷

個下仲喺度又想俾alley又想射
lag哂機咁款仲差啲走步

你有幾可見到推波仔會有體毛foul

Teague真係終極垃圾

同H.Barnes打po一鳩樣

其實係 james今年champ硬...

一剷就過梗係射啦

Sorry sorry
第一次睇 邊度入紙？

半場19個FT

今場大炒格 聽朝睇船

我覺得波叔好快可以同安東尼去釣魚

怕痛

根本唔應該走啦希拔

成日想打快波小球

但又唔諗下自己係東岸

年年nba都黑，但而家完全唔洗避忌

Bird係白痴 跟本hibbert同hill唔應該走

會撞死架

唔死都殘癈啦

比坦克車撞喎

猗真係球球foul

閘完咪又吹blocking foul

點解吾皇hesitation都無用下
lance就彈開左
啲防守真係

金身mode

去Reddit睇下啲鬼佬屌鬼毛

個陣真係唔知搞咩,LANCE 籃零王

呢d表演咁柒都可以出街

叫格連吵佢蛋

pacers守好啲都應該仲有得chur下騎

搵MC JIN仲好

其實年年睇playoff都係咁架啦
實有人黑哨黑哨咁叫

一齊去我湖

試下收返埋JT

走音走得好犀利

二哥又撚自己

基本上 Adam silver 鐘意邊對入finals 就邊對入

cav中場表演
雙方球隊士氣-50

唔好咁啦二哥。。。。

走撚曬音

youtube live個人mute埋條友唱歌 笑撚死

畀飲食台屌到傻撚咗

個RAPPER做乜鳩呀

到底佢唱緊乜撚野

數白檻咁

下半場佢地就知死

笑死
啲鬼佬屌曬鬼 條友唱到咁垃圾

嘩屌你老味好撚難聽

rap個個唱唱下中風我都唔會驚訝

佢仲要拎過Granmy

堅難聽

個rapper係度ah lalalalala

到底騎士主場搵埋d咩垃圾黎表演

頭先暫停d街舞都夠7架啦 中場仲7

講緊佢會比人掃走同安東尼渡假

去都唔去湖啦 權鬥左咁耐衰足咁耐

代表湖區同二哥割蓆了

Pg13 一早應該去我湖

好過蝗玩雜技少少既

無貨交 rap 唔到
求其lalala

拍mv 拍mv 拍...拍mv

勇士個大媽

Biz Markie
仲要拎過Grammy
真係咩狗屎垃圾都拎到

red panda好能正喎

DANCE CAM個個好出名嫁

我以為我聽錯,原來真係拎左

PG迷表示佢真係好辛苦
差不多打足仲要無隊友

MV版都好柒

岩岩都睇左
真係好撚柒

No more this shit please

唔洗下話鳩up下啫

但呢個版本又OK

1990
證明真係回晒塘

其實lbj無大傷既話，我諗35歲都仲有

岩岩佢唱到個喉嚨就爆咁

應該慢慢變magic打法

rap幾正常 一唱就出事

心臟都就爆啦佢仲喉嚨

Cleveland梗係聽MGK

PG又手感波

佢真係打得幾好

成班睇住jt比我皇爆

PG與好朋友隊

吾皇撚狗

corner空咁耐都睇唔到

teague死返落去啦

轉住撚JT

下下match 去jt 度打

寧願pg 射晒佢

jt俾人輪姦

Jeff T. = 弱點攻擊

pg 5-6

仲有ellis

岀lance 啦，JT有乜撚野用

Pg

PG!

PG開kobe mode

占士真係好有風度

3point game

手感仔pg無貨了...

IRVING係咁射TOUGH 3

jt啲防守可以令對面100%fg

渣JJ

In PG we trust

做咩啫你

屌你老母jeff teague

幾時收埋jt

TEAGUE仲自己打我屌

死閪左去啦 廢成咁

我皇d 3分

換我落去好過啦，jt做乜9

cls

第四節用Lance+Ellis搭後場好過啦屌

吾王3分真係準左好撚多

James+PG加埋互射幾多次

lbj好hot

下半場d雞正常左？

OFFENSIVE FOUL !!!!!!

off foul

正常左

咁都off foul?
ref會唔會搞錯d咩呀

PG又要防守又要進攻carry

咁都唔吹咩

啲雞終於正常少少

陰公 pg硬食完一下接一下

唔算off foul wo

你係咪搞錯d咩呀？

下下都係pg食

佢好似有段時間係3分準過罰球

終於吹起肘

少睇溜馬 teague不嬲都垃圾？

成個批埋黎都唔foul?

你會唔會搞錯d咩呀

係一線鷹睇住佢信心危機

不嬲垃圾 ，係alt都係咁

膊頭撞人

好似係
佢係咪想轉完隊都被人4-0
not this year

有搞錯咩 果個唔係james咩？

見到monta 仔就覺得佢好慘 完全冇波到

PG單核mode

後場teague同brook都防守放題
進攻又唔係勁到it咁可以填返條數

jt 1/7

Oh
勁撚到

timeout啲表演隊隊都咁撚柒

gay舞

Paul George 好撚勁

猗D表演真係污染地球

teague淨係識draw foul?

騎士playoff mode唔會倒水啦

次次都係jt錯位然後比人爆or射

條友HEA下HEA下咁打

屌到佢走為止

有預感溜馬會贏

咁佢$%1/7你仲想佢點

draw下draw下都就黎雙位得分

CAVS 打到咁都只係lead得3分

笑

溜馬下半場防PNR好左

唔洗旨意

分都拉唔開

笑你老母

所以唔好屌溜馬NA

話說依家好似真係好少人post up fadeaway

有pg強行續命

溜馬偷到場主場就好睇

溜馬有得打下既 照呢場黎講

一陣騎士贏左睇下邊個笑邊個老母

MYLES TURNER今場咁差

leonard

pacers 是咪打 horns

岩

而家興3分in your face
悶到爆

上年rose絕殺 d人講到騎輸硬咁

只係屌JT

PG咩技術都有

jt笑撚左

travel都唔吹

唔夠頂又冇得攻

換nance啦

屌你jt做乜鳩

師傅

幾時死

俾tt撚晒d板

JT長打長有

好彩有it 笑到醒晒

騎士開始拋離

呢個TO....

JT係咁被針對

It

JT根本就係比人弱點攻擊

jt分啲球權畀ellis啦屌

毒瘤

溜馬最大漏洞

JT死翻入去啦

今場d罰球

分時間俾stevenson好過

第三節終於有返D playoffs氣氛

其實上年猗第一輪打活塞場場都係嬴幾分
但唔知點解嬴嬴下就橫掃左

原來騎已經miss左10個罰球
拋唔開既主因

當佢係狗所以用it

不過平心而論JT係會有助攻既,不過唔算高效
ELLIS殺埋去就上左9成

JT hea撚到
進攻慢慢行

係咁switch 我皇去打jt

d女好撚柒

收埋JT啦屌

應該今年都會係咁

平時都係咁

搞咩PG變到定點射手咁 拎多d波打啦

燈

成隊得Irving 罰球穩陣
其他

射左25分番黎,WHY NOT

2隊淨係打正選

pg一向唔痴波

又撚JT

完

收工

仆街鳥

molamola

騎拉開了 playoff mode係唔會倒水

準備訓教

三分黎了

收檔

10-0 run

好，今場完左了。

10-0run

PG入幾分隊友就失反幾分

準備熄機

撐住啊

我皇又飛樽

po mode係唔同d

隊友咁撚hea打條毛

個個睇住俾人圍
完全無意識拎番個波

吾皇就黎打爆個籃框

大家早抖

靚傳

有邊個pg可以守到ki

騎d fg好撚癲

倒緊

打返個0:6

John Wall
I guess

吾皇一出去就倒

爛屎出得咁少

一陣再拉翻開架啦

佢自己

Shumpert 傷左？

84 92我皇唔多滿意

LANCE打PG真係唔錯

成個第三節JR都好似係場上面，但未見過佢起手

JT死撚左佢啦
廢撚到
出Lance仲有用

唔好訓呀各位
追返啦

出lance 咪好 jeff t 防守hea撚到

又掉衫

淫kay

pg wor

肥仔話我無衫著呀

pg...

WB

Livingston守到

又無新聞講
點解唔出佢守pg

掟咁遠

乜今日入場有衫有手帶呀

Beverley ?

Dwill就真係似傷咗

之前塞軍果場bardly林尾叫守得到下
雖然唔係pg

正想講

switch完就走去等籃板啦仲守咩

淫KAY開季先比佢絕殺左球

可以玩奧運掉鐵餅

悶到喊

一球論

自膠 一講就出

唔知高唔高人工,個個都好撚YO

無計,淫KAY好似成日比人IN FACE絕殺

一出場又助攻

高華

係咁in and out

爛屎

lance

其實守得好撚好

Good job

Stephenson 真係打得唔錯

Lance 屌到pg出返黎呀

Lance好生猛

一出stephenson 就有起色

Lance 真係成熟左，冇以前個種顛顛得得

一早出lance咪唔洗比人拉開咁多分

9. 射6中

出得16mins…
個教練死撚咗佢啦

我皇ft

Lance出場幾分鐘已經拍得住jt廿分鐘

屌love

一節love真係唔係講笑 之後d三分全部唔入

DW好波

又要拉開了 贏緊10分都輸到既我乜都得

Dwill 淨番3分

dwill is back

Bird 黑口黑臉

最緊要唔洗比人輪姦先 屌垃圾jt一係場上就比人輪

比d火丫。pacers 無乜火咁

猗big3每人爆一節
仲有一節可以坐bench

個底唔識做pick不過啲籃底勾手好好j

其實10分有幾多
真係要做好d防守

佢要有三分呢

吾皇要play maker
其實佢算唔算

好多燈神

咪係，季後賽多d火，多d身體對抗啦

預左騎贏架啦

叫爛屎做野先

仲有艾麗斯

以前有大衛係度同希拔可以內線打下交

無乜hustle
防守一睇就知

騎士打溜馬變左皇帝溜狗

PG已死火

pg太格硬呢球

回歸

Stephenson ： give me the ball

佢係打騎先咁有火

早d出lance

一早出stephenson贏左啦

比個波PG同lance就得 teague可以落場

6分

又6point game了

冇錯

有啲危喎

有預感JT會入球關鍵波

lance 帶番生隊波

收埋jt未呀屌

lance救全家

爛屎勁好撚多

等睇溜馬派膠比人拉開

14年果個Lance返黎

爛屎救全家

左治無左影

lance好有當年大戰熱水既感覺

追返啦 快起身睇

Stephenson 今場仲fit過東決嗰期

爛屎係全隊打得最有火既一個
起碼入波會叫下會叫人傳波走位

爛屎加pg
真雙核

等佢今場廿分十助攻

屌醒Paul 仔啦

好似個陣有小小三分

唔出爛屎 簽番嚟把撚

lbj已經係

成隊波都冇火

輸波比佢攞三雙都無用

屌 咩 i believe

講咁耐就係 i believe we will win

屌你以為咩感人句子

lance成個lbj咁

加油溜馬

屌你老味收撚埋jt啦
4v5打條撚咩

騎開始hot了 bye溜馬

咁都抄我皇

KI又係

pg屌jt

連續兩個炒籃底

個一落佢都就死波

4了

teague做野啦

屌你老母love真係

3分

百屌

wideopen呀

開始ISO

love收皮好無

2分

倒水了

PACERS!!!!!!!

2分容乜易拉開

差兩分啦

frye畀人中出

騎應該好快就拉翻開

2 point game

？？

2 points game